剛朋訓醒 含大轟龍灣清曬未？

賣左成年 由萬8減到萬7
又增加左咁多優惠
d人應該搶住買。。
有冇aa狗幫我入票 想抽貨尾203呎做炮房

400萬新樓真係好抵買

唔係爛尾盤咩？停晒工喎

吓
AA狗話好抵買

一期 316/754
二期 623/1228

係咪可以問Dicky入票。
一齊做鄰居

要買都買NAPA喇

清曬未？

買的有冇考慮到 掃管fuck入曬伙後
青山公路果2條行車線夠唔夠車行

邊有可能未清曬
香港有無限剛需 皇帝女唔憂嫁

弦雅今天公佈首張價單，涉30伙，開放式及一房單位各佔19伙及11伙，實用面積由212至294方呎，價單售價453.1萬元至705.6萬元，呎價21,173元至24,835元。提供3種付款方法，120天即供最高折扣15%，折實售價385.13萬元至599.76萬元，呎價17,997元至21,109元，折實均價19,658元

同樣新盤，400萬樓下咁點解我唔買長沙灣呢個要買珺瓏灣

深水埗黎

對面通州街公園差電勝地

咁多廢老 不了

我好後悔當日無上車

仲可唔可以入票抽

我都想問